戴耀廷獲保釋：香港步入寒冬 港人會逆風而行

戴教授保重

被指涉及組織策劃角色的初選發起人戴耀廷，被扣留約36小時後，於深夜約11時48分在馬鞍山警署獲保釋。他略顯疲態，沒有回應記者提問，只留下以下說話：「香港係進入咗寒冬，吹緊嘅風又猛又凍，但我相信，仍然有好多香港人會用佢哋自己嘅方法，繼續逆風而行。」

希望其他被拉嘅手足全部都出返嚟
譬如李伯盧巴打

大家一齊逆風而行

共勉之

初選大搜捕｜戴耀庭深夜獲准保釋：香港人會用自己嘅方法繼續逆風而行